有冇人已經放棄咗唔會再用tg

咁唔安全